廢老憎蘿蔔頭，我地崇日。我地憎支那人，00後崇中國野。

你問返七老八十既廢老，好多到今日都最憎蘿蔔頭，但我地呢一代大部份都崇日，一年起碼去一次日本，鐘意食拉麵、壽司、刺身、睇日劇、睇AV、日本ACG

今日，我地好多都憎支那，討厭支那人、討厭支那語，但係00後就鐘意講666，鐘意返支那消費、睇支那節目。

叫班祟支00後咪撚睇AV同ACG，返去睇喜羊羊啦

我阿爺以前當兵憎共匪多個日本仔

樓主應該係講個班偽韓

我十年都去唔到一次日本

好多細路假期返佢地祖國（支那）消費

咁係因為冇錢
有錢你估佢唔想去其他地方

個班唔係崇支, 純粹貪平. 經濟能力有限.

睇支那電視節目唔關有無錢事啦下話。

玩支那電話game都唔關有無錢事啦

分別係，我地祟既日，係代表優質、優良、優秀既日本。

00後祟既支那，係摸仿泡菜，山寨、平價既支那。

邊有人崇支

崇大陸野 ? 最多係無錢迫住要買大陸野咋

返深圳食「喜茶」關窮事？

隨街唱大陸兒歌